- [x] markdown: Frontmatter
- [x] metadata
- [x] tableofcontents
- [x] blog
- [ ] calendar
- [ ] apiblueprint
- [ ] godoc
- [ ] Fehler wenn Seite nicht in Standardsprache verfügbar ist
- [ ] Warnung wenn Seite in einer Sprache nicht verfügbar ist
- [x] LangRoot als Funktion mit Sprache als Argument statt LangPrefix (evtl. direkt als Argument in "link")
